搞完612基金, 今日就搞義載

從前:
狗仔日日做戲話有武器

依家:
日日收物資
大公 + 打手上黎咬612基金
傳義載有問題，等你唔敢搭，企定定比人拉

好明顯換左招，想斷示威者既支援啦
以我地個個IQ 240既連登仔
呢D咁簡單既招就無用既

提醒我地要更加團結

小妹唔怕比老強，黎啦

好多搞分化

你咁樣我地係唔會驚架

驚既,味搵定D熟既義載囉
依家好多GROUP都已經有一批CORE DADDY

推

真係出事,開佢車牌開佢地址
佢條J見唔到第二日嘅日出

所以fact check唔到既野唔好信就得

見到嗰啲post入去block晒啲三毛，負評，上一頁。
就係咁簡單

612基金被抹黑，除咗3毛之外，亦因為另一班人想呃錢

嗰班撚樣搞612基金 超on9

唔好比佢成功

同埋呢d 事全部都係星期一國務院記者會後發生.
代表d 咩自己諗

#星期一之後d 撕紙狗亦惡咗好多

咁事實係應該提高警覺，唔好亂咁上車
上車都唔好亂講嘢

巴打細心

中共越反對，我們便要更加支持

好易處理咋嘛，反正義載大家都係幾個人一齊搭，大家可以一齊落車。有咩事，我哋英勇嘅絲打春袋都捏爆佢

呢個時候保持警覺，一眼關七
尤其野餐除防具時，注意四周環境
呢個世界壞人太多，防人之心不可無
祝大家出入平安

大家細心D，如果部車幾靚又有改裝/裝飾，係狗既機會好低。
狗車多數KIA房車，VW van，萬事得/日產七人車。
最好幾個人一齊坐，真係有事就搶呔攪炒！

已經成功咗
公司啲戇鳩group已經好緊張咁乜都唔check send出嚟假設係堅料

三毛又嚟危言聳聽,見到要屌特别係fb